點睇非洲國家盃 好似冇乜人留意

垃圾杯

種族岐視

好留意
好想文尼快啲踢完

nigger cup no mood to watch

假波成分高

非洲人開角球.gif

悶 廢 垃圾 踢90分鐘有30分係扮死

拍得住中國隊

科特迪瓦都可以分組賽出局證明個杯真係好西

想文尼入決賽

屌！假波！